人生多美好

為何總是想著不愉快的事情呢？是你愛自虐嗎？

只是累了

辛苦你了

很多人不喜歡豬 就像不喜歡肥婆一樣

喜歡心地善良的肥婆

嬲 我喜歡豬豬

噢 可惜我是心地醜惡的肥婆

當你生活於唔開心 就會喪失左
開心既能力

很肥很醜

Dont worry be happy my frd

我的豬豬好可愛

得你鐘意

會員@XX?

依隻狗 十幾年前玩msn已經見過 估唔到仲有人貼

不要哭

肥婆 是1份神的禮物

哭泣聲絕無意義

-.-

對

跌過 痛過 自虐過
才覺身邊還有美好

退一步海闊天空